如果港獨成功 第一下就要清算十八鄉嗰班撚樣

屌你老母班圍村佬都惡得耐
你以為冇人收到你皮咩
28/7就全港市民一齊入嚟屌你老母剷鳩起你冚家
假以時日港獨成功 第一下就收撚翻曬你起冚家剷啲地
屌你老母枉為人

唔等港獨啦

但而家好難同佢抽

其實可以搞多幾次光復上水元朗
收曬佢啲藥房皮 斷佢經濟！